藍厹谷精上腦柒事事件簿

代友出po
我朋友不是我

條厹係女事主阿媽舊公司啲人嚟 女事主有時會上去聽吓會 條厹好撚中意聊女事主 但女事主唔撚中意理佢 禮貌上應酬幾句就算
一直都知佢藍絲 講啲嘢都幾撚過分 但女事主琴日見到佢ig個story 忍唔住想同理論

字又打唔好 講極唔聽 講埋啲垃圾 女事主都忍唔住爆seed
點知轉個頭佢放咗女事主上電單車group

講埋啲差啲食到嘅侮辱性說話 有車group人睇唔過眼 ig direct女事主同佢講 但事實係女事主從來都無理過佢 一早覺得佢係垃圾厹
但佢仲話同過女事主出街 趙生你係咪有妄想症呀？女事主偈都無同你傾過呀！你訓醒未呀！
中學未食過妹妹你自己都識講啦 知唔知點解呀 唔知就拎盤屎水照下啦 暗瘡面加烈焰大紅唇 咁嘅樣學人講食女 屌！
你中學剷過咁嘅陸軍頭又真係以為自己走係潮流尖端呀？咪撚傻啦 北上叫雞啲女都笑柒你蒙古仔啦！ 由第一日見到你條撚屌就知你傻仔黎 都唔知幾撚多同學笑鳩你呢樣嗰樣 仲成日on9扮有趣 講埋啲外星話 以為自己好受歡迎 唔係囉好唔好！

趙X峰 Colin Chiu
91x7868x
住青衣
讀長沙灣天主教中學
出生日期：1997/5/24

推

幫你推一野

J呢

又私怨，行撚開啦

搵返隻眼先學人食女啦

垃圾

個口大到

今時今日呢個關頭係咪覺得轉太就
食女好威 死狗公收皮啦 屌你老母

食女(物理)

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

十個趣

你條柒頭 大把人睇你唔撚順眼呀 反省吓啦好撚心

呢個時勢仲想借政治去食女真係精蟲上腦，更何況仲要係冇食過就屈人比佢食 個柒頭屋企係咪冇鏡呀
仲有呀，如果你在不公義的情況下保持中立，那你其實已經選擇站在壓迫者的一方。

厹想食妹妹又唔望下自己咩樣

哪來的自信

叫佢上大山揾我啦 屌你老母 我永勝RC390 Lap鳩你圈都仲得

有無青衣巴打識佢呀

佢班fd都好撚嘔心

之前好似係機場站見過佢幫機場快綫賣飛

鏈哥

狗鏈

長天仔assemble

傻鳩來 中學果陣唔讀書 成日上堂攪事 畢業之後走去sale product成個人假到仆街

踢波波assemble

你好呀 我嘅朋友assemble

你好啊 我嘅朋友

乜淪落成咁啊

狗公圖呢
睇下幾柒 心情唔好 好想笑

97年
我以為30歲

推呀推

佢唔配擁有香港加油個兩隻字

推啊

長天出咁撚多狗

唔好侮辱長天仔

屌個名咁撚熟
原來又係佢

推 聽人講佢做food panda 之前仲好似炒左車

呢個真

長天唔係轉出基佬？

又唔好咁講
其實黎黎去去果幾隻
不過成日有新既柒野比人推上黎

b

我嘅朋友

條撚樣做傳銷架，之前中學已經係on9仔黎

大學都未讀過成日係ig話做生意，真係笑撚死

X浚峰 冇記錯好似係

你C班？

山大而家撈緊邊範

屌你老母 個樣生到咁撚柒都想出黎呃系屌 縮撚翻入你老母西窿到啦

屌，佢唔靠daddy 做到咩喎
又冇口才又冇智識，個人又蠢
咩住daddy 副身家遊手好閒話咩跟師父搞business
做sales 都要睇樣啦下話

知

91678682 打比佢叫醒佢痾夜尿

andy哥好波

Andy哥

補充吓，無記錯條友應該係聖方濟各英文小學（SFAEPS），2003-2009畢業嗰屆
利申：同屆，望到名覺得熟口熟面

屌97年都仲講佢讀乜小學中學

空氣好波

Push

好撚柒

Pushhhh

推推推

push

人地屌我地係haters 呀
依加巧京京
巧京生意大亨封殺我地，連飯都冇得食

條友係機場地鐵站做賣飛，平時靠出賣同事上位，正一向左走向右走

其實而家佢個頭都係好柒

好恐怖
見到個樣都安已不

係咪得我一個覺得佢好似嗰d變態殺人犯

佢唔係做foodpanda咩？原來有返機場地鐵？